今次AOS D人好撚慘

遲人幾日用機仲要貴多幾舊

呢樣真啊
連自用撚都要蝕

用AE卡買無撚敵,可以補番差額

點樣補到？
利申 用AE卡買

睇你邊款卡
CX卡嘅打上去拎form,加實質D嘅資料,證明出面平過你買個陣
等一兩星期就退落你張卡到

咁撚煩 唔要好過

當個差額去到幾千蚊時,你唔會覺得煩

咁唔用AE卡D人好撚慘

本身AOS 30/9後先到
前日果斷cut單去左smt買機平3舊水
而家開心使用中

先達佬收得平唔代表佢會放得平

關咩先達佬事, 係一街大舖都做緊原價減幾百

問左冇

除左SMT仲有冇邊間有做原價減?

SMT冇晒貨